(勇者) 有無巴打上過大陸整電話?

話說早排部iphone8+無任何徵兆下死咗，試過曬所有方法都開唔到，無晒反應 雖然仲有兩個月保養，但我唔想換部二手翻新機返嚟，所以決定拎上華強北試下睇下整唔整得返好 有無巴打上過去整可以分享下邊個位整無伏或者有相熟又手工好嘅鋪頭推介

就算去apple換都未必換機，可能洗機就得呢，何妨去問左洗唔洗換機先再諗都未遲 之前去過apple特約維修都有得約即日check

部機都仲算新新地，你真係拎去上面整咪又有可能換啲舊零件或者假既比你，到時你後悔想去翻apple 維修都唔受你玩呀

唔使諗， 你有保去番apple 整好過 ，而家唔係壞home,vol 呢d 小問題

你部機咁貴就係包埋cs 呢度

要幾on9先唔肯返去apple整

我覺得軟件問題多啲
有無試過強制熄機同埋入DFU mode

您千萬唔好拎番去apple 整呀

去apple 整正on9 呀

翻新機起碼有apple處理過
你返大陸整，換左啲咩零件俾你都唔知

試過啦 我拎過去tso同埋apple store都話部機底板有事，要換部翻新機比我

華強

我試過啦，部機係連機都開唔到，吉電腦又完全無反應 拎過翻去檢查啦，話底板有事唔會幫我整，只會換翻新機

On9仔，有保整完冇保

問題佢話唔會幫我整，只會換翻新機

講真家下就算係香港啲手機舖整都已經有機會係舊零件喇，你仲諗翻大陸整

有咩問題? 堅持要食處食到尾?

我部機仲好新淨，全新咁 唔明點解唔係幫我整返好部機而係換部唔知邊個用，分分鐘六神合體嘅機比我 google過見啲人話換番嚟部翻新機好多問題又會好快壞

因為維修成本仲貴lo

所以我情願保養期內都比可能幾百蚊，整好佢拎翻啲資料跟手trade走佢算 係舊登見過有師兄個情況同我一樣，拎咗上去華強北整，話啲電路有問題，只係用咗十幾分鐘就搞掂 btw，咁你有無試過部機壞咗，換部翻新機比你，質素係咪真係咁差?

幫妳換機先係最好 , 你而家都唔知死因， 幫你換完件之後突然死亡咪重麻煩

所以咪問下有無師兄拎過上去整，當面睇住佢整應該ok掛

有保養都唔去apple整

你識條鐵咩

你唔識唔代表人地唔識嘅，我自己有試過幫過fd整iphone5同6嘅，換mon換電池果啲

有保養點解唔返apple整

咁你做乜唔自己整

千期唔好返Apple 整
返Apple 整正衰仔

華強北自己整機果間

無果啲專業架生嗎，同埋我係業餘姐。換下電，mon，制果啲好簡單 但部機宜加死咗，起碼要有個它錶逐個位度下，要搵到邊到出咗事。要換parts嘅話又要熔焊拎返出嚟再焊返部嘅落去，自己嚟好難搵零件同埋風險太高

你去過整? 果時壞乜，整咗幾多錢? 唔該晒巴打先

得啦，收皮啦你

換電98 換home制50rmb.64gb >256gb rom

你部8仔塊底板唔知死邊part價錢就……

256gb 換rom之後部機正唔正常，有無慢咗食電咗 唔該晒巴打，晏啲過去望望先

有保養都唔換走去支那整,腦裝屎

正常 , 無死wifi ,無touch 唔到問題 , itune 認到

64換256 整左幾錢?

好似398

你最撚叻啦仆街 想要翻入面啲data同埋唔想要番自己部機唔要翻新機得唔得呀 有得揀我都唔想返支那呀，香港啲手機鋪一係就垃圾，一係就收你錢幫你拎上大陸整

整完部8+返老還童變左7+

又幾抵屌

華強假零件 VS 官方翻新機
條數好易計姐
你話就話表面新淨，入面零件run過就舊架啦

6仔會唔會變做5仔

試過換mon 之後touch 唔到

笑死 信華強唔信apple

華強北=祝你好運👍

一睇就知又係唔backup又想要返data啲撚屌
快撚啲去華強北啦傻仔

apple 翻新機 點都好過大陸假零件啦傻閪

華強北去開望遠整
有幾十間鋪擺你面前即場修理

樓主on9仔

我貪呢間有網店可以問野